腦細話星期一無論幾多號風球都要返工

點算好呀

00 後?
不如你唔好出糧啦

有車咪返lol
on9
實返嫁wow

照返,係街邊搵碌棍一野扑暈自己，跟住claim工商

跟住順手投埋胎

當日係公司扮跌親，之後話腰痛，咁你以後想點玩都得

記得錄佢音
要打風返工

有得番工係你既榮幸

畀我一定應承佢，喺返工途中自己整傷自已，如「咬柴」呢啲。一嚟就一定claim工傷，到時你玩晒

你咪照返工囉

有得揀咩？

有屁就放啦